我諗一講肥燕圍城人一定知邊個

肥屍大隻自稱叫小燕已經好嘔心

佢落敗左有冇人同我一樣好心涼？

最好笑係佢坐定笠碌以為贏撚硬

點知輸成1,583票

唔好再笑圍城人啦！全黃！

手足們要繼續加油！

#光復香港#時代革命

#五大訴求#缺一不可

記住仲有埋大嘅手足們⋯

都唔知佢邊到小

香港人終於爭返啖氣

btw 勿忘poly手足

林鄭：
大多數人支持警察，所以才會有和平選舉
所以沉默既大多數係支持警察嚴正執法，止步制亂

希望林鄭唔好執我口水尾！

死雞撐飯蓋咪尼啲

張圖忘記佢啦～

但要唔可以唔記得埋大手足們